\appendix

\begin{chapter}{Présentation de Django}
Voici une présentation + détaillée -> n'avait pas sa place dans le développement mais très intéressant


\begin{section}{L'ORM}

Principale raison pourquoi on a switché vers django

\end{section}

\begin{section}{L'OGM neo4django}

même chose que l'ORM pour les graphes
\end{section}


\begin{section}{Le moteur de templates}
\end{section}



\end{chapter}